其實今日就算唔多一百萬人

就算今日無一百萬人，當得五十萬，由琴日到而家係發生左咁多"暴力"之後仲有五十萬已經進步左好多，雖然唔夠，但有進步